{"text": "Ambos ya lucen cansados, pero \u00c1lvarez es el \u00fanico que muestra \u00edmpetu y ganas de llevarse el cintur\u00f3n que le falta. \u00a1Vamos Canelo! https://t.co/xbmVb5s370", "text_sentiment": 1, "img_sent": {"1": 1, "2": 0, "3": 1}, "overall_sent": 1, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FDkGjRQUUAAoncW.jpg", "2": "https://pbs.twimg.com/media/FDkGjroUcAA87Ya.jpg", "3": "https://pbs.twimg.com/media/FDkGj3LUcAExt42.jpg"}}