{"text": "@EddieHearn @Canelo @CANELOTEAM \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u00c9xitos @canelo gran pelea de Sa\u00fal \u00c1lvarez \ud83e\udd4a @CANELOTEAM https://t.co/cygTICSIoc", "text_sentiment": 1, "img_sent": {"1": 1}, "overall_sent": 1, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FDkDFhTWUAI441z.jpg"}}