{"text": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Vaya fin de semana para Mexico, dos tapat\u00edos dejando muy en alto el nombre de M\u00e9xico. Ayer s\u00e1bado Canelo \u00c1lvarez campe\u00f3n del mundo en los pesos s\u00faper medianos y hoy domingo Checo P\u00e9rez tercer lugar en el Gran Premio de Mexico. https://t.co/LED9Uc19Z9", "text_sentiment": 1, "img_sent": {"1": 1, "2": 1}, "overall_sent": 1, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FDnpJOQWYA461y8.jpg", "2": "https://pbs.twimg.com/media/FDnpJOTXMAA2mEo.jpg"}}