{"text": "El\u00a0Centro Nacional de las Artes\u00a0presenta el ciclo\u00a0Quej\u00edo flamenco 2021, que se lleva a cabo hasta el 17 de octubre, en el\u00a0Teatro Ra\u00fal Flores Canelo, con la participaci\u00f3n de las compa\u00f1\u00edas\u00a0Viva Flamenco,\u00a0Flamenco Rubio Cuevas\u00a0e\u00a0INTERflamenca @cultura_mx  https://t.co/VID7tqihSY https://t.co/qYwTMc9PMD", "text_sentiment": 2, "img_sent": {"1": 2}, "overall_sent": 2, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FBNwxClXIAEMUzr.jpg"}}