{"text": "Entrenamiento de box + Pelea del Canelo = S\u00e1bado perfecto \u2764\ufe0f  Recuerden que por la ma\u00f1ana tendremos nuestro entrenamiento con entrenadores en el Monumento a la Revoluci\u00f3n y por la noche ser\u00e1 la pelea del gran @Canelo \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a https://t.co/x0P8AZ4fpW", "text_sentiment": 1, "img_sent": {"1": 0, "2": 0}, "img_overall_sent": 0, "overall_sent": 1, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FSHAq2AWUAEDVPo.jpg", "2": "https://pbs.twimg.com/media/FSHAq2EXEAA9B81.jpg"}}