{"text": "\ud83d\udd34 A 16 a\u00f1os del debut de Sa\u00fal \"El Canelo\" \u00c1lvarez \u00bfQui\u00e9n fue su primer rival?  #Deportes #Boxeo #Canelo\u00c1lvarez #RedesSociales  Sa\u00fal \"El Canelo\" \u00c1lvarez afront\u00f3 su primer combate profesional a los 15 a\u00f1os de edad.   https://t.co/RRFj2hqTDk https://t.co/KXW8U9vBvK", "text_sentiment": 0, "img_sent": {"1": 0, "2": 0, "3": 1}, "overall_sent": 0, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FDCrGRcWYAQ7_KO.jpg", "2": "https://pbs.twimg.com/media/FDCrGRcXIAM2u7d.jpg", "3": "https://pbs.twimg.com/media/FDCrGRdXoAE8Au3.jpg"}}