{"text": "Aun recuerdo cuando el canelo me pidi\u00f3 ser su representante y yo le dije que no.  Los envidiosos dir\u00e1n que me lo encontre en un centro comercial en el 2009 y me tom\u00e9 una foto con \u00e9l. https://t.co/YWQNkstfWn", "text_sentiment": 1, "img_sent": {"1": 1}, "img_overall_sent": 1, "overall_sent": 1, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FSNGIjHXsAAirC2.jpg"}}