{"text": "\u00bfEl s\u00e1bado m\u00e1s temprano, por la pelea del Canelo? \ud83e\uddd0  Mientras tanto, La Franja jugar\u00e1 en domingo, en un horario correspondiente a la \u00e9poca de los Chargoy. Habr\u00e1 un fiesta en el Coloso, pues el club celebrar\u00e1 sus 78 a\u00f1os; se planea activaciones con puertas abiertas desde las 3pm. https://t.co/zMu1iZSaKB", "text_sentiment": 0, "img_sent": {"1": 0}, "img_overall_sent": 0, "overall_sent": 0, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FRxTIIvXMAAXTJ0.jpg"}}