{"text": "@Canelo por favor est\u00e1 pandemia nos dej\u00f3 en serios y a\u00fan q ya tengo trabajo no me alcanza y pies cr\u00e9ditos tampoco para detener el deterioro de la enfermedad de. Mi hijo https://t.co/PSRN5aiofa", "text_sentiment": 2, "img_sent": {"1": -1}, "overall_sent": 2, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1453134006782935046/pu/img/io9CSieBZjujjhXw.jpg"}}