{"text": "QUIERE PELEA EN M\u00c9XICO \ud83e\udd4a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  En entrevista con TUDN, el 'Canelo' \u00c1lvarez revel\u00f3 que le gustar\u00eda pelear en M\u00e9xico en diciembre \ud83e\udd29  Igual el pugilista mexicano confirm\u00f3 que en septiembre tendr\u00e1 un combate \ud83d\udd1d  #TeDaM\u00e1sEmociones #CaneloAlvarez #Canelo #Boxeo #Mexico https://t.co/FlSubDHxNd", "text_sentiment": 0, "img_sent": {"1": 1}, "img_overall_sent": 1, "overall_sent": 1, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FSCidoWXoAEpN10.jpg"}}