{"text": "Vivimos en la \u00e9poca de Sa\u00fal Canelo \u00c1lvarez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/jxDiCLYlVH", "text_sentiment": 0, "img_sent": {"1": 1}, "overall_sent": 1, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FDkHY9EXoAIZHDc.jpg"}}