{"text": "En una realidad del deporte en Mexico, Solicit\u00f3  que compartan esta publicaci\u00f3n y que este joven ciclista de Jalisco pueda representar a nuestro pa\u00eds en el pr\u00f3ximo mundial. @RicardoBSalinas @TVAztecaJalisco @Canelo @AztecaDeportes https://t.co/BED2Ie90qR", "text_sentiment": 2, "img_sent": {"1": 2}, "overall_sent": 2, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FBYzzeWXEAIPOyH.jpg"}}