{"text": "Hoy en la ma\u00f1ana que andaba en la bicicleta por la choca, me toc\u00f3 ver esto en frente del rodizzio. Y en mi cabeza pas\u00f3 el video del canelo \"JAJAJAJAJA MAMASTE\" https://t.co/89nXA3oKUv", "text_sentiment": 2, "img_sent": {"1": -1, "2": -1}, "img_overall_sent": -1, "overall_sent": 2, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FScMUl4XMAAPskl.jpg", "2": "https://pbs.twimg.com/media/FScMVHrXIAMlbks.jpg"}}