{"text": "Mi mam\u00e1 y la manada apoyamos a los @verdesxsiempre  #le\u00f1aca\u00f1eros Atte.Panchita y familia !!  P.d. quiero mi foto con Canelo Ca\u00f1as por favor!! https://t.co/XQlcLUUfO9", "text_sentiment": 2, "img_sent": {"1": 1, "2": 1, "3": 0}, "overall_sent": 2, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FBIYPTWUcAs3C_Y.jpg", "2": "https://pbs.twimg.com/media/FBIYQTmUcBUjsJE.jpg", "3": "https://pbs.twimg.com/media/FBIYQ_iUcAsDzYw.jpg"}}