{"text": "CON LA BANDERA DE #M\u00c9XICO EN LO M\u00c1S ALTO \ud83d\udd25 Campe\u00f3n CMB \ud83d\ude31Campe\u00f3n AMB \ud83d\udc4dCampe\u00f3n OMB \ud83d\ude09Campe\u00f3n FIB \ud83e\udd29Primer latino en unificar una divisi\u00f3n  Sa\u00fal @Canelo \u00c1lvarez es hist\u00f3rico.  #CaneloPlant https://t.co/eZduucd7Fg", "text_sentiment": 1, "img_sent": {"1": 1}, "overall_sent": 1, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FDkN8hnUcAI1ZQ0.jpg"}}