{"text": "@RicardoBSalinas @Canelo @BoxAzteca7 En la \u00fanica se\u00f1al t\u00edo @RicardoBSalinas https://t.co/HDidevGlBy", "text_sentiment": 2, "img_sent": {"1": 2}, "overall_sent": 2, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FDkKQ94XIAAltzi.jpg"}}