{"text": "Aqu\u00ed seguimos al pie del ca\u00f1\u00f3n #Canelo #UFC268 #Tigres #Rayados en @tabernabeuspor1 https://t.co/GYlrfTlWS4", "text_sentiment": 0, "img_sent": {"1": 0}, "overall_sent": 0, "media_url": {"1": "https://pbs.twimg.com/media/FDkin_tXsAAqeRl.jpg"}}